［26］繼續電單車經驗交流（27）

Stage 2 挑戰昂船洲大橋ballout飛落海

知唔知大概咩年紀

跳海嗰個

有興趣可以參考一下依個post

我以為噴兩浸耐高溫油就唔會生鏽添

我朋友條喉生鏽 用砂紙磨完再噴油 新嘅一樣

噴完果下應該靚嘅，但之前有位爸打話半年要噴一次有d令人卻步

新手LM先

巴打係咪有相熟車房

佢diy

好勁 邊度搵架餐同地方整

可能我無講清楚 所以你覺得勁
佢無拆條喉出黎嫁 只係拆防燙蓋
然後就磨望到嘅位 磨完就分幾次噴幾層油 好簡單 唔需要咩特別工具
地方就..工作地方啦

夜晚落停車場搞

想放部zx6r 有冇人有性趣

架生其實一套內六角套筒都應該夠，工作地方即係佢噴完油即揸？ 耐熱油起碼乾一日wor

6個鐘左右啦

勇士，唔好彩燒lone油應該有排執

巴打想搵變態佬？

?

認真，有，本身ninja 300想升級

我本身都係ninja300升636
留個聯絡方法？

留名

追上個post

@CKLong

kawasaki而家連最後一塊遮醜布都比人撕爛埋

WSBK?

ys
以後都無得用wsbk打飛機了

連贏四年 都夠佢威啦

有冇司兄向呢個網買過頸盔？
我見有d 平過香港同款多
agv, arai, shark 同HJC 都有

Arai貴一倍

嘩
不過revzilla都88x usd
係咪歐美本身貴好多？

痴左線
平時大雨都可以渣下車
今日又凍又毛毛雨又大風
周圍都塞車
真係煉獄....!!屌....射波!

個網好似唔係好野黎，唔知有無記錯
你搵下台仔有無經驗，我自己用過FCMoto 收到貨同埋件貨係無問題既。

我都無用過 幫襯開webike

記得上一個post 有人問係叫做‘我們單車’

尋日揸完對手套濕左今日仲未乾冇得戴
凍到

fcmoto同webike我都有用，前者要等成個月先收到買過2次都係咁

又有香港人講電單車

新手聽唔明佢第二點

counter steering 逆操舵
推左手 會轉右
推右手 會轉左
新手慢慢揸熟先 唔好刻意去做呢樣嘢
要試去空地試

講錯左

推左轉左 推右轉右

搞到我自己都亂左
聽日無落雨就證實下先

有冇巴打有防雨手套推介？？ 用左對Gore-Tex held牌都係濕晒

轉右，但頭碌向左

Btw有冇人睇緊？

冇左26冇乜動力睇
最多撐下04 and 46

如果要學技術
睇彎道聖經啦無得輸

推左轉左

其實基本上訓彎就已經用左counter steering

學牌既話 r15 定r3 好啲？ 保險有分別？

佢既跑步網我買過野，半個月送到，不過話有track，但條link 長期都死，即係都係冇tracking，如果佢平香港好多，我都考慮買下，我見佢一頂頭盔都要360港紙運費

所有野運黎香港都係特別貴，又話世界轉口港咁咁咁。
我會睇下仲有咩一次過買埋番黎，上次買左靴同碟鎖，你可以睇下有無巴打想夾單啊

not really

講起轉灣 純粹分享下之前睇過既一段片 覺得幾好

93 & 99

我成日都漏車匙好彩我會落頭冚

Btw counter steering 係咪一定會學得識
或者咁講，係咪有需要去學，
香港平時揸車用唔用到呢個技巧？

當無聽過 揸揸下就用左

counter steering 即係俗稱嘅推軚，呢樣嘢有時用左自己都唔發覺。
簡單啲講就推左轉左，推右轉右。

落完雨未阿dllm

拎車先落大雨
泊無蓋未著雨嬲都已經濕哂

做咩唔擺多幾日先拎

我都係 冇得揸新車

落雨學26好煩

我都係喎巴打 攞車先嚟落雨 被迫擺底喺車行 星期一先攞

入細彎先有用？
一推成架車bell一bell

唔關細彎大彎事，最主要係令部部傾側，睇下上面條link就會明。

我睇下星期一仲落唔落
要放工攞

睇完彎道聖經先

各位巴打好，我諗住上到p 牌出架車賀一賀

我本身對ninja 300 有d 興趣，但係睇過評論，對有番咁上下高度既人，有d 難受，想問下大家有咩意見，出邊架

利申：我186 cm

都ok啦

我唔係拎新車，落樓下骨位拎咋

幫朋友問：學牌想出GSX250R好唔好？眼見錶版幾靚，但日後上公路會唔會好吃力？

呢架野大陸製,要錶版出新R3/CB190R好過

Cb190r夠係中國製造 有分別咩

屌，個頭盔跌左落地花左
半年都未有

是撚但啦 之後就無所謂嫁喇
帽體無事就得啦

建議搵方法試坐下，最好試下揸一段路
如果真係鐘意偽fairing咁為有從改裝出法去變揸得舒服D
改腳踏同手把係一定，但係只係改呢兩樣野可以接近7千左右
雖然會有平D既選擇，但係平既調教角度好少，所以都建議一D出名副廠

如果係諗住操一兩年車就換
以你身高簡街車可能係一個比較舒服既做法

入門巡航車有邊幾部推介

唔該巴打，我有睇過ninja z300

都係好似同ninja300

差唔多坐高

以你專業眼光，可唔可以推薦一架

其實都一樣 只係外形唔同
但以你身高揸NINJA 唔知頂腳會去到咩情度
我之前都係揸ninja300 173高
原裝腳同手都係差咁D
我係改左腳同手先叫舒服D
最後都係憑你自己個感覺去㨂啦
你真係要感受下上左架車到舒唔舒服
冇奶油買左車返黎因為唔舒服就揸少左最後賣埋車

CB190R咩價位呢架咩價位?
CB190R咩定位呢價咩定位?

點解白港冇得買gsx r150，我覺得好過gsx 250r

太細cc既車無乜點留意價位 反正我唔會買
Cb190r同gsx250r 定位應該一樣

因為分別不大 所以唔賣150果部

好似gsxr1000 同 gsxr1000r咁
因為價錢分別不大 所以suzuki宜家無入gsxr1000

無人討論

Nc 750

182都係渣呢架

對新手黎講nc 750 會唔會勁

有6尺就無問題啦 又唔洗理離合器

冇錢賺囉屌,宜家個個新手出哂300
仲邊個玩150棍,你見上一架同定位已經R15V2
V3已經冇代理入
GSX R250就唔撚洗諗啦,同價位大把好過佢
兩頭唔到岸,又唔係完全街車又唔係街跑偽啡鈴
CB190R係大陸制不過就100%玩街車款同所有件淘寶有咁滯

兩缸街車300, 400, 650, 700/750操控分別唔會好大
筆直內有大買大，反正大部份人都唔會長揸

體位自己試

。。。。。。

照呢個體位表，我睇到有性趣d 車都係ninja 300 最舒服

點解呢？咁買唔買GSX250R ，定係出忍300，反正都係學車拎路面經驗 ，有牌玩熟有機會換大cc

利申：同上面買忍300果位師兄一樣高

suzuki可惜
rossi回魂夜
vinales果然靠唔住
marquez係勁既

ducati直線真係好撚勁

D記屈機
mm93都勁，臨尾搖搖下以為會炒

上網睇到其他廠投訴
D記 d空力套件會出亂流
可能遲d又禁

其實香港人會對咩內容有興趣？

拍賽車嘅片會唔會太冷門？

尾tire個新aero kit?
亂流個d野我就唔信喇
阿根廷齊齊裝我就信
仲有holeshot device
ducati真係零舍有創意

試車

好想睇多次260 km/h

衰在自己無乜26經驗，無能力拍

而家自己拍緊啲窮撚玩賽車系列，不過應該唔啱香港人口味無人睇

賽車

都係拍下啲維修、跑山之類嘅片算了

香港拍賽車嘢真係無乜人會理你，隨時當你係飛仔

唔明你個idea
冇場你點拍賽車野？

想問問ninja 400 每日觀塘經屯公入元朗辛唔辛苦？

試車會好好多，46大部分都有得睇片睇文字
但26香港真係少，有時想比較下類似級數嘅款都難
下下要睇台灣佬

唔係香港 人在外地

始終資歷唔深嘅初哥好難無料扮四條去拍試車

當初有諗過拍，但真係驚試唔出啲有深度嘅嘢而俾人插

其實香港地咁細都冇乜好睇
你自己鍾意拍乜隨你喜歡
唔洗刻意去取悅觀眾

Yamaha打黎叫我整文件
即刻有車揸定點架？

400絕對夠做
行龍翔道既話換番條靚避震

應該係部車到香港 叫你過去比埋大訂 同 搞保險果d
如冇意外 2個星期拎車 我之前係咁

咩車

入元朗行大欖啦。計返油錢同時間唔慳得好多

揸z1000啦 屌 無撚呃你 屯公白光傳說有無聽過？

磨牙

拿唔好講d唔講d呀

之前位巴打分享新牌group我都仲等緊

Mt09

明白 師兄

2019 MT09

有没有人玩過 hoda CB77 两匹半電單車。

你真有趣
人地打電話比你 你唔即時問佢 反而上網問人

返緊工 好忙
怕羞唔敢打返去師兄

Mt09 sp版嗎？

唔係 橙銀 新色
Sp係勁 但鍾意隻色

無錯
46試車個個係以前做46雜誌行業出身
，
拍26想問代理借車未問已經踢您出門口
。
唔怕講，聽個朋友講，佢係香港拍條force155試車拍左一個月
5千人睇，有4千個都係台灣人
可能就算您好有心做。但成效都不大
先唔好講特別同無咩人想知嘅車款
最大路嘅force都搞成咁

你朋友就係魚波？

係
先唔好理d人禁左入去睇左幾多分鐘
但香港人禁入去睇只係5分1
而個比例愈拉愈遠
邊有人肯做

你肯做囉

我不了，無佢咁好心機

請善用起底功能

屯公白光z1000嘅故事我都聽過
請善用起底功能

偈油漏晒係咪會撻唔著架車

#Metoo

快到後鏡見到白光 下一秒已經無影 淨係見到雙出喉

唔會

再嘈中出你條仆街

定你就係YU BALL本尊?

佢朋友就係佢

話說大山有部藍白色wr250好撚快
有無人收到風
不過聽聞好似換左羊

你唔好玩咁癲喇

聽講汀九橋有部CBR600RR 橙色VR46特別版REPSOL花好快 直路扭到200UP

仲有揸羊

落轉三水應該學唔少技巧

講緊red zone rider?

直路快唔需要技術

大山都好快 俾佢界過你就知

如果你真係魚波本尊，可否傾兩句

好想知點解啲片可以吸引到咁多人睇

tg:YEB330

你肯keep住update同post鐵騎吹水區

其實近呢d片已經無post
吹水區太多30歲至50歲嘅人
睇完就算，更加無youtube ac

算啦，佢灣都唔識轉

邊L個？

留名, 想問下樓上幾位ching 點先為之叫識揸26?

要安全回家
對得住爸媽
。
認真的

加左。不過我就覺得唔係好夠吸引。
每日都迫自己進步緊

要夠快 快到痴撚線 快到磨晒鮑 快到阿蛇追你唔到！

岩岩係澳洲拎到L

諗緊出 ninja 400, honda 500r 還是r3好

老實講 d片講既都係廢話多
新牌仔就可能岩睇
揸過幾年車既人其實唔會睇

直路比油我老母都識啦

您發現到重點了
不過因為太多新牌都搵唔到資訊
所以就拍左呢d先
。
所以就。唉，唔識講
不過叫做呢d片長睇長有，每年都會有人想學26

揸過幾年車嘅人重會唔會睇人講車

我覺得揸過幾年車既人
睇文字spec較多
自己理解 唔洗人講解

我10月肥左強制 如果現在想報返洗唔洗上返晒ABC堂?定補鐘加考錢就得?

你個朋友叫魚波？

大山行180

嘩 屌你 新cb300r疑似漏水

似係d師傅手工差

做deliverroo係咪一定要渣羊

揸跑車街車 送街賣

渣緊棍做

有樣嘢好奇左好耐 點解台仔要分 通勤車/玩樂車
明明我揸車返工都揸得好開心

我red zone rider唔係流架

Agger

大把人cb400做panda

你揸咩車返工先

250cc棍 900cc棍都試過
無咩分別 騎上架車到就開心

900cc棍咪即係街車 咪一樣係所謂「通勤車」
講到你好似唔係揸通勤車咁

真係？😂

用Cb400 做咁食油

600cc啡呤揸過一次返工
返工塞西隧入口
放工塞中環碼頭同機鐵站上橋位

揸返工？不了

咁點解捕快兄架羊又咩場合用 mt10又咩場合用

部羊係送貨用 唔係通勤車
Mt10係代步用

我部250cc表面上係跑車
實際上係返工用車

即係好似你返工會食飯，放假都會食飯，邊樣會更加開心啲？

養2部 會唔會好吃力

唔會
因為同時唔會揸兩部 油錢都係咁多

SAME
曾經要北角返火炭
日日都揸部250行40km返放工

而家喺返九龍 又無安全位置泊
揸返台羊算數

隧道費來回都56

9:30am 東13,大老15
19:30 大埔道紅隧 8
36而已

我都養緊兩部 唔會吃力
但最麻煩係續牌費 兩架車分別爭半年
次次去到運輸署都起碼搞一個鐘頭

網上預約好快喎，15分鐘度搞掂

Ninja650有無巴打玩緊？有咩評價

得個樣？

一係400 一係zx6r

636啦

新手通勤用，同埋四缸同兩缸維修保養費會唔會差好遠？

發夢個陣 如果將部車泊係後巷 無曬車牌同行車證 差佬會唔會抄到牌？

換火咀貴多兩支
偈油用多咗

最少諗到2樣

抄車身編號再告多條冇展示行車証

當炒過車 炒到花左睇唔到呢？

好難炒到淨係花車身編號
其他無事

呀sir：「千辛萬苦捐落嚟睇你個車身number，花咗即係玩鳩呀sir呀? Calling 總台懷疑失車，要求拖車！」

後巷拖車應該入唔到掛即車就難講d

係咪可以郵寄申請？

係

有冇沙駕人一齊揾晚練強制試
我28號考 紅燈次次都著唔q到
有無咩特別技巧架

有冇Ching 平時通勤都會著甲？
大家覺得著甲覺得重唔重要？
(利申：著開淘寶甲）

定油轉灣，唔好太慢
一出完個灣，大膽啲扭多啲

大架版嘅小忍
唔換喉，有加速無極速
換喉又嘈又震

利申: P牌揸過ER6F

呔呢，160同190差幾百

會著網甲

大膽啲，部車地板油都收得切

我果時考灣心已經要開始扭油
利申：重180磅，高1米82

轉彎唔好咁慢

線位唔靚快唔到

正常冇楂幾耐先會唔夠電撻唔著？

通常轉彎唔望遠就會入錯線

新手揸羊定街好啊？有無邊架性價比高？
170高，要揸高速返工，來回20km到

入彎都要開始俾油
個彎位好窄 俾多左就gg

新牌想出150/300cc綿羊代步 有冇人新車長期泊街？

想問有下無東涌26撚？

同問

未考老強

我最近心思思想買車 有好多問題想問

我着反光衫算

我都想買架練下

買喇我想買黎番工代步

新手出咩車好

super four

試過一個月都仲撻到 係要撻耐少少

你想出羊定咩

大家落鏈油幾耐落一次
打完水戰係咪落返次穩陣d

我26號考，D呀蛇話我急剎果陣跣胎

泊車呢？

今日考完強制，pass
起步連死兩次火因爲想定d黎
唔比大油

最後都係要比多少少油咁渣先順手
第一次衝我都係唔著紅燈
見到唔著，收油轉多次左右灣
就出灣個陣比盡油，衝完
Done

Btw我想問問大家

我出完學牌（棍
係唔係只可以用學牌去出棍車？

因為我哥有部羊，想得閒用黎代步先

但棍學牌係唔係 唔比渣羊
羊係我哥名，係唔係要轉名
我再重新買保險咁就得？

死火唔係fail得？
Btw恭喜哂

棍波牌=自動波+棍都揸得
保險唔識比其他巴打答

後brake嗰下俾太大
未熟練係咁架喇
你會唔會再操一日先考？

死一次已經緊張死
死兩次自我感覺已經收皮
轉緊嗰陣會唔會已經俾少少油？拉直前就俾盡？

會呀 打算操多兩日

Tg?

我衝燈前個個灣，就唔落腳break
一扭直車身就盡油

未扭直就盡油好易炒

死火唔好緊張，定d
千期唔好落右腳

我同場有個女仔連死3次
最後個次右腳左

肥左路試等再戰

呀sir 教我係所有制動都唔好一下踩盡
七八成就得，鎖死條呔就會咁

急停我係右腳制》右手〉最後禁埋極力子

Brake

Ok 多謝巴打

強制 前brake 太大好易失平衡落右腳
後brake 太大 會撩尾

唔知 pass強先算

加油

一年前考路試臨番到學院前一個燈位停車衰落右腳,岩岩想補考打去駕院問價原來已經貴左成2千蚊

學牌緊係出r1m

有部賣緊

教車真係好過去搶，年年都跑贏通漲

番工hea下hea下又冇壓力

有無人揸 cbr250r? 我個速度計個背光死撚左，夜晚乜Q 都睇唔到。有無人可以搵邊度整? 代理話成 set 野換既話淨係料都要成二千

台羊125cc
Sym kymco

呢度個個好似都揸棍車
有冇人揸大羊gts300?

火咀同風隔, 你地點樣feel到要幾時換?

一萬公里換一次

我楂緊

揸得太少我諗都每兩年點都換一換

最近想自己落手換火嘴，偈油，油隔，想問下邊度有整26嘅套裝扑頭賣？

以前係

車迷迷有套工具套裝$800 基本嘢齊曬幾抵

粗用去鴨寮街買散裝扑頭六角匙平
靚嘅去旺角輯記或者上網訂，扭火咀工具應該跟車有，油隔買K&N有螺絲帽，唔駛用皮帶扭到傻仔咁
最重要係拆野之前，睇清楚 manual先拆

之前有單學神R1 孝順仔，多個M 應該都出到嘅

唔該巴打~等好天去睇睇

啱啱吐露港又炒咗架26 希望唔駛做孝子

老老實實~之前用垃圾扑頭扭塔咗KN粒螺絲帽,所以上來問下邊款好用又唔太貴

做咩宜家無渣既

今日第一日返工

係觀塘一亞太中心後巷俾人抄左牌

唉 平時個到都唔會抄

女友唔俾

想問下巴打無渣幾耐 以前渣咩車

冇渣半年，未賣之前600rr

第一日就比人抄 爸打係咪得罪人/泊左人個位

你一定好愛你女朋友

你懂的i miss you so much

個度後巷應該都有唔少26泊
有無望過其他有無抄

佢唔鐘意坐你車尾咩

試過淨坐上去都驚咗

我都中咗

用緊依兩套扭螺絲, 加17mm 扑放偈油
Bahco SL25 Socket
Bahco 2058S26 Ratchet Socket Bit Set

似比人1823

開源道撟底又抄 呢到又抄 大家齊齊貢獻比明日大愚

泊去碼頭果邊

各位泊緊嘅月租車場幾錢？
時租2蚊個鐘貴唔貴

垃圾!

下個月25考強制試
但強制堂分別排左係9，11同12
之後近d既日子都冇堂
是否準備得屙撚

你識唔識尊重

公屋都講緊500-1000
你計返其實差唔多 可以有時擺下街有時擺入車場

佢未彈啲期出黎姐
我都9號上晒 28號考
之後靠自己

駕院d期會早幾耐彈出黎
但你隔咁耐唔驚失手咩

日日mental rehersal
早啲上完知自己問題
考前幾日再操返轉

你考前幾日買多節強制?

其實係個plan包埋一節自練俾我
都要用左佢

我剩係知你女友唔識尊重

強制自己操多兩三堂啦 天才可以無視

送果節補課呀嘛
可以自由選擇強制用又得
練路試又得
我諗住路試練習用

笑左 巴打可唔可以tg 我 我有d 問題想問

Gay佬真係無處不在
直線約炮

想問下本身有1，2
我電單車甩P 係唔係唔洗俾多次$900

你1,2牌甩P後有冇俾900續10年?
俾左就已經包含埋電單車牌

當時1，2有俾$900去續
唔該巴打

咁我又無信心靠佢考試前30分鐘操返好啲細節位
俾多幾舊無所謂喇

想問問師兄 如果開車俾油俾得太大 會唔會衝前？ 因為每次聽到愈黎愈大聲 就驚佢會衝前

點呀 唔通比油架車會唔郁呀

有咩往績呀

時租$2
你揸唔揸返工先？

假日車（一個星期揸3個鐘）要成$1400左右就好貴
揸返工（當一日離開車場9個鐘；返一至五）$1000左右就可以諗吓嘅，但都應該月租平d

我都有女朋友咖喇
純粹想問下巴打平時泊車泊邊
換偈油整車個d 去開邊度整
東涌會唔會有得整
大概一個月洗幾錢
驚我太多問題阻住其他巴打討論姐
如果想係呢度答都ok咖

18歲想出部大屍屍？

鴻朗唔受你玩？

你拎左p再問啦

你牌都未有，仲諗住拎部車做啲咁高風險嘅職業，保險唔受好正常喎。
不如考到個牌先去問，答案可能會唔同呢

俾個年份黎 幫你查下parts number 上網搵有無

報自己做飲食業囉

@gordonaaa

呢到問啦

泊車我泊車場，始終呢啲高危車都係泊車場安心啲
但排車場都排成兩個月，個兩個月我就擺住係天橋底個啲骨位到先
換偈油整車個啲我通常出九龍整，搵相熟嘅車房
一個月洗唔多錢㗎咋，牌費同燕梳加埋圍返開一個月$250左右啦，車場520咁上下 油錢就睇你自己，我之前架600rr每公里都係$0.7

$0.7幾勁喎，巴打行高速多？
我636差唔多$1.0-$1.1（市區多）

東涌緊係高速多
扣埋減2.2㗎
你當一半激昂咁渣 一半正常渣

😂屌想問巴打係咪泊開呢個位
平時我黎做gym都冇抄 係琴日突發第一日返工
泊耐少少就中伏

咁原來我都唔算好差
我計-$0.9 VPower（冇計信月卡回贈）
完全唔激昂慢慢揸

你入靚油咁正常啦
我入普通㗎咋
Btw 600fairing唔激昂無意思

學緊慢慢喺可控制範圍內激昂
長玩長有

我一個月最多幾次係呢度泊車食飯，冇乜參考價值，另外，我12點正泊車，跟手12:21被抄

唔該晒巴打住逸東？

想分享下一個電單車經歷

上個星期我呢第一次係布吉渣羊
事源就有個一齊旅行既FD叫我租架羊玩下，話仲易過踩單車
第一次渣佢已經叫我跟住佢，咁我緊係甩左啦，停低左好多次打電話比佢
有幾次由hotel要渣去巴東，我為左想跟實佢，膽租租同佢一齊zip車LA
渣既途中試過因該想睇google map單手渣住堂太而跌埋 車事後比個fd屌到仆街，好彩冇事
跟住果幾日就周圍四處渣，而我由頭到尾都冇甩過佢

返到香港佢話我都好似有小小天份 ，叫我考下牌
所以我尋日報左港駕棍波

希望你考唔到冇得出路害人

然後第一次揸棍波 發現自己其實係一個弱智

泊到最入橫後巷果d 有無比人抄

我就係後巷最入嘅其中一個

Yup

On9仔，你唔洗講出黎你第一次學果時渣到成個弱智咁喎

渣過啦，幾撚難呀

2013 ，上網查過d oem 件都係好撚貴

之前問錯post

各位師兄 黎緊去日本京都 住溫泉旅館幾山卡啦 想租架26代步夜晚出入 但我46有國際牌 26仲係p緊 想租架細羊150cc 有無可能租到

有無師兄有經驗？同埋聽聞日本租細cc26唔洗香港26牌,有香港46牌就已經租得 ,其實係咪？

無可能

正廠件自訂 3xx 鎂 未連運
香港代理個價好啲

想慳油有咩街車選擇，睇緊cb190r $0.3/km 好似都唔錯，用嚟返工代步來回40公里冇highway

有興趣可以參考一下依個post

利申：打手

RR150 41KM/L

有啲人天生對機械操作係好弱，唔怪得佢
正如你都一定有啲弱點，人哋inborn就好強，唔通人哋又要笑你咩

有無ching放 ninja300/Z300

上400 無得輸

400麻麻wo
二手300啦

新牌泊街唔買新
300都驚揸唔掂

Thruxton R學牌車

態度！

贏左起跑線 唔知係唔係呢到既巴打黎

metoo骨位爆唔爆

早半年前睇就越嚟越爆
不過講真嘅如果你買得靚車嘅話你都會選擇擺喺天橋底而唔擺喺骨位
擺喺天橋底之後再加埋個冚
利申：我擺咗2個幾月都無事

屌你老母
比人偷撚左對手套
手套都偷
全家長命百歲，百病纏身

好撚多賊真係

各位師兄唔好好似我咁on9

我諗住出架二手代下步咋
番工番機場附近
諗住遲下有錢d 先出架似樣d 既

我最初都係出架msx125返機場代步
玩唔夠3個月就換600rr
個陣照樣用600rr返工，爽好多
係南環路到劈住去

綠色 z300
2016年
2首 888x km
8700km已換偈油 油隔
有前後車cam
有死火燈制 pk膠
s20 evo呔
圖 價錢 tg比你

買對手套幾舊水
果d叫on9

我最貴都係舊幾水
你要偷咪偷飽佢

有無巴打玩開大山
想知道落下果陣你地係咪全程一波?
我渣400入彎全程一波之餘慢到仆街
又唔敢訓落去
睇見人地1000 600 訓住去得超快
好羨慕
上斜反而仲好玩

咁你再練下先

要有炒車覺悟先敢訓得咁低
同埋未換呔

你跟唔跟到其他人？

比人10秒內放星
以前渣250 隨時仲快過400

賣16年mt07 有意pm

自己諗下咩問題
有技術落山細車跟到大車
唔好換左車就淨係識靠直路

pmed

皮黎架
估唔撚到手套都有人偷

400一波入你行8000轉呀？

所有野都有人偷架啦

有啲賊連散紙盒都偷

差不多
大山d 彎好急

即刻check下有無唔見件

1波8000轉即係咩時速

仆街我文件夾都被人偷

msx 125 出東涌飄唔飄

緊係飄，個陣仲成日去東九個面搵fd

搭單問埋，msx 125行屯門公路/大帽山夠唔夠？

d人真係乞衣黎

唔太夠

車太輕得100公斤重行汀九橋，大風啲都吹到你左搖右擺，啲大車喺隔離行過又吸你入去，嚇到鼻哥窿都冇肉

😱😱
Thx~~

所有125車都唔好諗住行長途，好辛苦架
最好300以上

勇咁我都係疊埋心水出架300算
本身諗住出150係東涌機場來回
但如果要保養個d 點都要出東涌

50左右啦
唔會快
岩岩係部400個出力位

用2波都得啦

2波唔係入唔到彎
但出彎轉數低出彎會好慢
我又唔係車手, 7-80 過彎

學牌係咪出返honda果隻操車就好？

其實你部400係咩車
兩缸400同四缸400 是不同的

cbr400rr
低轉原來力水都係一般
比250rr好少少

直四老爺車

唔係好明點解你會咁唔順
揸多d吧

人地又要keep轉數 出彎加速快
但又要一波爆轉行50入彎（雖然唔知佢入咩彎）
呢d就係正宗正路比油 入彎慢到死

我部373cc,落山直路行4波5千轉左右, 6~70km, 過灣就拖返落3波, 一個波行晒唔係唔得,但係太舒服好易麻目左, 都係轉下波比自已有野做好啲

覺得咁樣最順, 太底波,油門太敏感, 小小動作都chok下chok下,我覺得仲危險

利申:返工需要,從來不入碠

大山d 彎咁急都行到3波?
唔會波out?

第一，cbr400rr出力轉數係9000轉以上
一係您就一波渣9000轉以上
一係您就二波低轉順油落山(2波波牙大扭d)
呢d 90年代跑車隻一波係比您拉轉數用，唔係比您長keep
第二，cbr400rr 一波8000轉只有50幾公里。一係您老吹一係您壞錶板，試問您咁樣落山邊會快？
第三，每一部90年代留到依家嘅車有好多唔同人性化同屬於diy嘅改裝，您買車前有無了解部車有d咩改裝？改裝涉及性能
第四，我唔知您渣400rr之前係渣過咩車，您係咪肯定您自己嘅渣車姿勢正確，令您可以好順暢咁控制到部車做過灣動作？
。
利申:cbr400rr車主。歡迎理性討論
如果唔係您唔好害左部車
可以渣番雙缸車操下車先

你谷到上萬2先轉波？

我就5~6千就事波，上到3波都係50左右架姐

自膠，收番第二點
睇錯您話一波8000轉行80
自膠
抱歉

都唔知佢幾多真幾多假
冇記錯之前就話250唔夠用上400又超速
但而家又講到大山慢行

唔通係典型既直路車手？
行50kmh咁揸法mc51都放你星啦

我渣過舊款250rr
去大山落彎都係1-2波入灣
我認我係太穩陣
通常用低波入彎
唔鍾意落太多brake
通常玩完一圈個水箱就爆標咁滯
即刻入亭熄車

好大機會係
其實我只想講，
如果您渣50覺得自己慢
渣80又覺得快
真係唔好上大山玩
。
又危險又比人推。香港大把練山好地方，洗乜一嘢就要上大山
唉

我上一部車都係250rr
拿，平心而論。您渣得掂250rr點會渣唔掂400
。
250rr 1.2波渣幾快先
唔討論波段，先講速度先

全中
我行石澳同龍翔道多
d彎都無大山咁急啦
我係唔慣下下要落brake去入彎
係落波去到4-50就入彎
以前部mc22輕到爆
入彎自然順啦
400重咁多
唔搬身都入唔到彎啦
所以我見d 人渣1000
成個身訓落去
真心佩服

再話我吹水就約戰

利申、我十年都無去一次大山
上次去都係貪得意
無諗過成日玩
要飛都飛大清同石澳
果陣玩250下下爆一二波萬四轉

比盡咪70-80

。。噢
原來可能您覺得渣40.50就覺得操好部車
其實您應該要再練好手車先跳400
。
btw 我係cbr400rr whatapps gp主
要唔要加入，我好努力搵緊香港淨低嘅cbr400rr
個gp極少出車，多數係講車多，入面唔夠10部車
有意pm

70-80。。可能您對快嘅定義太低
原諒我的直接
。
有無聽過大清160嘅故事，佢就係渣250rr mc22

250唔夠渣既
部400我又唔係成日渣
想爽yy都係搵條直路爆下佢啦
不過就快停牌了

搞咩停牌

其實如果本身鍾意輕輕鬆鬆咁揸26嘅揸法 即係上大山都係可能揸五六十鬆到 係咪唔應該上揸去

唔想咁早死
我個要求只係無咁慢
唔係要好撚快
仲有而家玩跑車既人十件有九件都係大叔
搞到我都無心機
唔通同大叔吹水咩

超速過50
等緊上庭

Wow

我唔係咁嘅意思
只係聽到果個師兄嘅渣法直路快彎路慢
好易會比其他人錯覺，時快時慢會出現危險
。
一係人少少，自己練，
一係均速50.60慢慢渣，有人超車就比佢過
其實咁樣反而安全
利申:安全主義者

小弟24 ，部車28歲
等您復出搵我，一齊出車

直路快彎路慢
即係笑七我唔識入彎啦

我認

你有無睇魚波個channel
佢都係渣400

傻瓜黎，每個人都有學習同練習時期
不過要有合適嘅方法同地點
他朝有一日您都會成功

乜呢到有pm?

冇記錯佢好似就係魚波本人

魚波廿四歲？搞咩個樣咁老 頭髮又好似⋯

唔係話你 我純綷搭單一問 因為有啲師兄成日話大山危險又盛 我自己個人揸26就鍾意果種感覺 入彎嘅方式都係比較慢慢黎同保守 不過咁樣揸法可能又會俾啲揸得快嘅人嫌阻住哂（利申後車快我好多通常一有位我都會讓佢行先 我一向奉行騎帥不騎快）

佢18歲捱到依家
佢身體有事不斷食藥，其實佢身體好差
。
佢嘅事唔方便講咁多，有苦佢自己知

我就係comment叫佢轉行拍飲食片果條撚樣

直接add我
61839367
唔怕自爆

對你無興趣

求大山教學我揸好慢 怕拉龍
剩係敢閒日朝早上去

夜晚飛先爽

試下入彎時合埋眼
冇咁驚
有時我會放開雙手添

留名學野

係咩 我對師兄你好有興趣喎

好波 清

真心佩服師兄嘅勇氣 酒已賜

無人add

夜車我ok 都係楂250車仔
啱就搵埋我出

TG:

聽講你幾夜都上山wo

我每日無分時段都上山😂
由N年前楂46開始已經係咁🙈

扭開150, 想知400同150係咪差好遠？
125同150上斜已經feel到有分別
其實150自己覺得夠用，不過上高速下下要扭盡，將來想換單缸400驚唔識扭

400都有好多種,CB400又400 NINJA400又400,你講邊架先?
如果經常上高速就唔好換單缸,都係咁震

Sr400

如果你本身都渣緊17/18匹既150既話SR400真係唔會話好大分別
市區OK,但行高速就唔洗諗,呢架車純粹玩樣

噚日考牌肥咗

老強？

路試

衰ON9，唔小心落咗右腳

要八月先有得再考，想問下各位師兄補考等五個月係咪已經算快？

我早兩日報補考排到12月

無快期？

想問問有冇人知邊度可以買到魚眼前燈? 好型
有冇車房有賣包埋裝, 上網搵本都得淘仔,
淘完又唔知去邊搵人裝, 加上電既野唔係咁想用淘寶, 聽D師兄講一年半載易有問題

利申 FOR R3

有有師父推介?

"筆試合格後，就可以上三堂強制堂，初次體驗揸電單車既快感。
除左會講解電單車既簡單操作之外，學員都會落場練習，例如學下慢車平衡、緊急煞停、平路8字等等。Pass左強制試後，你就可以學牌出車了。"

本身有1,2牌. 是咪都係要報咗駕駛學院先, pass咗再自己搵師父?

老強得香駕觀駕有得上，你都可以搵左師傅叫佢幫你報名

2019 東京電單車展 參展車廠預告篇

SUZUKI

HONDA

YAMAHA

有羅絲戰車睇

2019好似冇任何新料

入group問啦？
不過魚眼真係會整壞舊電同整流
話之你淘仔台仔
改雙燈算啦

其實我都係主要唔想做單眼佬,
改雙燈係咪唔洗換燈? 直接去車房可以搞?
師兄多指教

住邊頭？
我估好多都識換

黃大仙區
想有得賣埋換埋就好 (如果要換)

3皮左右價位，FORCE 155應該係最型嘅羊？

R3咁大路，問下相熟車房啦

有無渣梗mt07 巴分享下
想入手19年 黑色

新手考鴨駕路試 想問下有無巴打成程用一二波都pass?講緊二波上到3x km/h

30尾 學院車應該嘈到仆街 波段使用不當

我今日報左觀駕老強
之後打算去掃桿埔考 租車學
見到運輸處已經排到十月
想問係我過左老強先可以開始排路試
定我依家可以去報路試 十月就考
如無意外兩個月就考老強

大家有無其他方法快啲排到期

過左強先報得路

咁有撚排先考到牌
耐過46啊屌
依家揸46揸到悶想心急轉26
早知早2年報

二波pass睇時段，多車到仆街停車既時間仲多過揸上3波辛苦自己

點解要咁問呢？暢通直路就用三波 用唔到就二波
點解要咁執著人地用二波合唔合格呢
人地同你講 「我二波都合格到」
你就全程用二波？
人地考試情況同你完全一樣？
咁基本既使用波段既判斷力都無 你跟邊個學揸車架？
你呢個咁戇鳩既問題問師傅一定比師傅屌到反艇

有啲想問買部Msx125返黎係咪會好快唔滿足

同三保唔岀比二十五歲以下？

心態問題, 心態問題, 心態問題
要代步夠做。

三保可出比25歲以下, 略貴 (視乎車齡，牌齡，工作內容，有無違法紀錄)

啱啱佢同我講學生唔岀。。。點算好

我諗我係返屋企重要過快同我住比較遠我想代步

*有冇學生成功案例

好想買smax呀 新車abs 成4皮野
定2皮野買2手 無abs 好買2手驚買到有問題車唔識睇又要整

Webike請人做 行銷管理部
有冇人有興趣

4萬不如買全新downtown

CB250....CB250....CB250........CB250

22-25歲

金發財都有人偷

醒少少，平時有無幫人補下習，打下工，有d收入？

其實我係一個補習老師

不過學牌4680一年正常嗎？

Z400

唔夠歲都算合理掛
呢度夠歲學牌聽聞都$3800度

早年有架650配 super charge 嘅demo
已經無晒聲氣

Ninja300 用Did 鏈好定EK 鏈好？其實有d 咩分別

係，車齡大排氣大都會加loading

普通車房會唔會回收d廢油?
想自己換揭油

屌。。。。。遇到殺手考牌官上次又係佢。。

屌見樓上d留言個個都600, 1000劈住去
我揸到90km/h已經飄飄地, 過彎仲慢過d 46

係台灣so far公路親眼睇住個26仔比貨車片爆頭
個頭爆到成個西瓜咁
各位巴打安全至上呀

天光道重考有無師傅/學院推介
唔要觀駕

唔好理班車手啦

認真講
識收識放
你過彎慢過46其實好危險

傑師莊sir

用咩車

我年幾前跟佢有msx同gn125

愛車堡

特別平排過灣

MC 廿二

真 唔好同隔離線平排過灣

間間都係用呢2款架啦。八字無信心咪用msx

想轉路線考，係咪要重新報哂成個課程?想考鴨仔

本身考邊

如果排慢期,可以自己去運輸署填表揀其他線
再跟街校操練及租車

五十一都唔夠佢打

夠架...

除非有一架1990出廠 2萬1千轉 45匹
無乜點行
又定期更換老化零件嘅22出現啦

應該冇乜可能 日本仔有都收埋珍藏

你咪夠打

唔係抽架咩

我廢物嚟

mc51癲佬

有無人渣過電動電單車？ 啱啱發現香港有，代理開左5年有多一架二手都無

咁耐以黎, 除左交通警同考牌官, 只係街見過一次有個呀差渣
果部 zero 上網睇好似成十幾個, 搵鬼買咩

學牌尋日拎車
我想問青衣有無路出荃灣
兜到上葵盛泳池先見到學禁路，入唔到工廠區，走左去葵盛東又周街學禁，最後比google map點返去葵盛泳池

講劈灣呢部野堅好玩
係衰在嘈生晒
又大食
直路比400放星

26玩直路其實冇乜意思

咁多位師兄，點睇呢部車？

直路攝車仲好玩
試過係吐露港用120km速度攝車未

我會加多小小買cb190r

4月9考26，有冇師兄交流下斜路八字

大家咁話

唔通比你發現左我真身？

單睇數據好似都接近800cc級別，一手十個應該都合理，不過外型肯定唔討好

台仔最近發布左架電動叫supernex, 發布果陣吹到曉飛咁，唔知真車會點

有冇朋友對Ducati有興趣,我有架08年monster放，
3字頭有交易，有意tg toyuto

打到穩定未

岩岩學牌無掛學入左KT BLOCK

結果呢

我問另一間

一部報2500一部3800

咩事都無行返出黎，嚇得我

想問一般幾多年先叫大

呀蛇點講

有冇師兄學牌出車會偷雞？

勸各位新車主做人唔好太孤寒，唔係就好似我咁

尾牙行到壽命差唔多都諗住頂多兩三千到下次驗車先換
尋日係公路到尾牙崩左甩鏈
又要出多筆拖車費
仲要請日假

好撚後悔

咩型號?

依個唔太肯定，不過你買二手cb400, 閒閒地十年車齡的話一定加

2500咁平？

Fz6點睇 係咪好冷門？維修保養如何

今日上完堂，上手了

有無鴨脷洲西村26巴打分享泊位心得？停車場果啲位有無得排？

咁大個人，自己諗啦

又係你
你都幾好彩,咁多次都無事

部KTM390 新車都渣左差唔多2萬
除左換下油都無執過
想問下2萬左右,通常有咩要換要執?

鏈，胎，頭尾碌啤令，頭尾牙，頭fork油加油毯，水箱水

。。。。。。。。。。。。
點答您呀？我地又唔係保險公司
有人覺得10車大
我就覺得30年車以上先大
您比個車型號出黎啦
學牌保險不嬲都貴

乜都無講，睇完車牌吹波，吹完望一望尾架，「走啦」

咁耐都仲記得我

我記得你係上水m仔，換左車未？
有冇記錯？

係咪學禁時間先？

0200 ，無掛學

有冇monkey125同好？

Check車牌都無事 眼訓得濟？

其實係會放生

想問換喉之前，點知換完條喉係咩聲？部車有冇力？直出、回壓果D睇完都係唔明

師兄真係好彩！

我都覺，嚇得我

akaprovic官網有聲聽

巴打 rc定duke？
部車係未真係好震？有無話過熱漏油之類問題？

如果台灣GOGORO引入香港就好了

屌那星光陽油車都做到濕濕鳩鳩咁，SYM出或者會睇下

利申，揸緊爛鳩光陽

係嘅。。。唔好意思
Ninja300

MSX125 咪2500
NINJA 咪3800

有冇巴打係台灣考完牌套香港牌??

另外我想問係台灣運車返香港出牌易唔易,我係台灣揸呢部但係好似香港代理冇入

小阿魯香港點會入貨呀 蝕都蝕到仆街 再加上suzuki個代理咁嘅款 都唔洗諗 睇下r15 v3都好似冇水貨入就知咩事

得胎要萬幾兩萬內要換，其餘都多9餘，除非你好撚得閒又有錢

香港多斜坡
gogoro完全唔啱用

未，想換，不過未搵夠錢

睇您點睇
有人覺得多餘，有人就想好好保養自己部車

電單車你驗乜春

狗狗肉好大力吓喎，不過電就唔知撐唔撐到

可能中左驗車令呢

保養依家野，有人鍾意做 corrective maintenance，有人鍾意做 predictive maintenance
視乎你覺得自己條命值幾多錢

師兄出左咩車阿

路面上其實大把電單車都係冇掛學牌啦

夠力嘅，係過熱

冇掛學但係會照做禁學行為既？

都係果樣啦
當有意外時，人要為自己所做的事負責

咁如果我運自己部車返香港呢?

要打稅，驗車，出牌
放心。加埋以上費用您會打消呢個想法

有錢咩都得啦

up

價錢貴過行貨250
跟住你就會覺得 買250算啦 分別又唔大

垃圾250

買車，番黎再換大車係最好， 我本來都想將我部FZR帶番黎，後來因為冇文件又貴所以就算

賣車，番黎再換大車係最好， 我本來都想將我部FZR帶番黎，後來因為冇文件又貴所以就算

香港泊骨位總有人仆街搬車，介車冚
今日終於見識啲仆街介車冚，介到個頭盔崩左
泊個陣見人搬車

好似要係台灣報廢咗個牌先出到來香港 ,最on9 係係台灣出唔返牌,要套牌當無牌車玩

好地地做咩要介

同埋你係香港驗車時要出示出廠文件同車主證明，我買二手車所以唔洗諗

我有哂 ,但係...都係算啦...
香港仲有冇NSR玩?係揸過NSR150 覺得好爽

NSR250同TZR250都有，不過大多數都比人當收藏車珍藏，同埋數量好少

上fb有啲比人介張凳，真係冇解
補充返少少，條友介我個車冚

Ninja 400好似好少改料咁
想改啡呤，但唔知邊度搵

我見銀星入唔少重料

著左衫嘅街車，無改裝車房 backup，好難改到變成啡零嘅性能同坐姿。。。不如簡簡單單淘寶買零件裝飾下

咁煩不如升上6r/636算啦

第一架就出600cc有啲冒險喎

咁就400乜都唔改，揸兩三年再升級

而家新車全部都有abs tcs power mode
直出is ok
如果係2手舊款就唔好出

咁講法，唔係出Ducati 都唔好學人出車

我都比人介過車冚 , 但條友介係幫我SHOW返車牌

咁撇除科技野
600手油嘅要求又的確高d、部車又重

之前125單缸轉600四缸
緊張到揸到返車場出晒汗
（又趴、腳踏又高、架車又熱又重、個油又敏感）

有過一期車 RC正常 好撚正

不過最尾換咗KTR

Xmax 300 同 三羊cruisym，大家會點揀？

Xmax 300同Cruisym300i

個個實話日羊

呀清，街車改啡零喎，唔係就咁街車冧件衫呀
ninja400 本身只係有著衫嘅街車，想改到啡零咁樣起碼都要改手把，闊油缸加升高腳踏，都未講改性能馬力。。。ninja400 本身都部份兼容ninja 650, 但係唔包上一代er6n/f，少改裝件好正常，而且一般人改黎改去咪係閃令令嘅牛角後鏡扭油腳踏，淘寶咪大把選擇囉。
如果你未出車又鍾意改車，建議你買ER6F，起碼有ER6N/versys 650嘅兼容parts俾你慢慢改。
仲有唔明出車關得吉利咩事？ 有咩唔明隨時問，對 lightweight 兩缸650街車有深入研究

台仔好多評測都話300i 優勝，
有錢嘅話直上新款AN400算，
PS:唔好再玩加少少系列

唔該巴打

其實你改改腳踏同把手
應該夠好玩

咁科技就係整出黎克服你講個d缺點
最緊要腳夠長, 可以兩邊都掂到地的話
同埋小心再小心
直出新款600cc應該ok la

Ninja400 改闊油缸 改低手把 都係一部400 改黎好無謂
出到去一定比人笑

見過有人ninja300改636車頭 比我恥笑左幾年

我揸左300i 四年，等緊an400出新款就換，而家佢仲係2017年款。

呢個好睇個人既取態，有啲人 性能>外觀 ，有人相反，其實大家都係享受揸車既樂趣姐

Xmax貴d
性能上兩差不多

但係Xmax型d
加上xmax仲有keyless

Sym贏在價錢平

比我揀會揀xmax或者上一代二手tmax

無錯呀 有人覺得外觀重要過性能

佢揸部ninja300改636車頭
但又係正fork 條肽又係140尾肽 都唔知有咩外觀可言

300改636豬頭係好睇wo

但係636個車頭唔襯支正fork 唔襯條140尾肽

咁新636用返400設計都柒到飛起既

如果講改裝去飛既話
咁改把手腳踏都好正常
當然你又可以話，想飛既唔買400啦

我真係覺得上一代636型好多
今代既636個車頭好似禿左一忽咁

要講型俾倒fork都無用，得一隻碟襯香雞呔
600cc 樓下嘅改裝局限左裝飾件，或者行cafe scrambler路線，性能改動嘅性價比太差
同樣係街車，依兩架揸出黎，一般人第一時間都未分到佢係唔係真啡零

又講到真fairing要孖碟粗呔？

有乜野用？

仿賽造型喎師兄

台仔成日講啲大車嘴臉

香港電單車係咪唔可以細過一定cc?想買部vino50cc
如果人重(100kg以上)有無咩車款合適....
利申:未有牌

最大問題係太細唔上得公路

AN400啱啱轉款冇幾耐，應該唔會咁快又轉，但加電子嘢都有可能，但可能同時加價，如果加價一萬有TC和keyless和內置電壓錶之類，你肯唔肯？

通常幾耐轉一次款？網上資料話而家果款係2017年的。
加一萬就好唔吸引了……
同埋對我黎講，電子野唔係重點，最緊要係輕鬆放得哂兩個頭盔

而家新款座底細咗好多，應該只可裝一頂fullface ，另外車頭儲物箱重要冇鎖頭，總概儲物空間來講新款差過舊款好多，但係座高因爲座底箱嘅改變而升高，聽講可改善彎路騎乘感覺，另外，印象中再上一個款好似二千年頭就用到二零一七年，所以應該有排都唔會大改了

如果你要放到2個頭盔 你應該考慮xmax300或者forza300

又一部400

??

Ninja400入pit自炒

ANY連接

笑到pk
連頭盔都可以飛走
呢d真係早死早着唔好累人

近排炒咁多400

Forza300 隻新色好J到

個頭差啲隊落架26度

等緊ninja400紅色

出架H2R 咪冇事囉

翔利見到

一直無留意forza, 因為都係300....
望下先

check車，ok?

2019 an400新色舊款？

2019 forza 300

有冇揸過quannon150? 個部車簡直係笑話

因為台灣有分白牌黃牌紅牌,最on9係白牌要行機車道同埋唔行得禁行機車

明明同KTR 一樣行副RK30機器，Quannon出嗰陣仲要話Fine Tune過Cam Profile多些少馬力，但我真係唔覺

最慘係彷賽板套啡呤，個車頭好似食咗西班牙烏蠅咁扯咗上去

我個friend有一部,無論點改個手把都好高

咁都炒到真係笑死人

我地落場見過有人拆殼裝係上三角台下面

Btw巴打台灣撚黎？

利申，有跑UCRR

新手一問，各位巴打買全新yamaha係咪都係萬x達買？其他車行買有無伏（例如jmxx),見佢地有現貨

jmca好似claim都係萬里達保養 你要問真啲

去銀星買有咩分別

好似冇

125cc以下唔上得公路

咩係入pit?

佢個位似入維修站

咁佢前面閘住一定係安全車

過多個星期28就見到
0手 家人反對 無跌無炒

我見銀星入左條400合金尾膽
唔知乜人會幫400換尾膽咁富有呢

有冇師兄知道邊間車行有得買19年MT-15水貨?

問下DS
土瓜灣都好似有間
總之搵D水貨車行吧

有興趣，師兄如果搵到可唔可以分享下

放二手電單車用品
AGV頭盔,jacket同埋手套
全set嘢淨係用左一兩次姐
非大陸牌子
價錢可議 有意者請pm

想問下有無師兄知道
駕駛學院點可以排到快期

觀駕有

岩岩考到電單車牌
想問下想買xmax 300，想知牌費+保險大約約錢？
新車check有冇咩要注意？
學車丫sir話新車保養廢廢地，因為換野都係要比錢，係既話佢地既保養係包咩？
同埋電單車油缸細邊度入油平？我見好多地方入夠特定L數先平，有冇攻略？

交流下，我都想落場玩

用錯ac

直接打去學院問定系自己系運輸處搵？

直接打去觀駕

Thanks 聽日打去試試先

二手新款r6 個價真係好撚on9
FB page見d 撚屌持住有d 改裝件，2字牌簿都可以貴過全新車一皮

補品六七萬
咁撚補無人接到手頂得住喎

補品當贈品
部野都玩到2字牌簿
慢慢放
如果真係放左咁多心機，點解唔長揸

叉芯多撚餘，一般人揸撚得岀有分別
碳纖件，咪撚玩啦，外觀野都計錢，
仲有啲火咀平撚到笑，得個ttx，手泵，冰寶碟個人覺得似樣

啲問題垃圾到無人想答，好慘

六萬蚊大把好車玩，何必買架300單肛

想置物空間大同舒服麻，你冇冇好介紹呢？

Mt03

垃圾到唔識答佢

牌費？唔識上運輸署網站睇？
保險？唔識問保險公司？
新車有咩要check?
有咩車保養係包換野？
我想反問返邊到要入夠特定L數先平？

弱智真係唔好揸車

做功課啦

Tg : YEB330

Xmax300 都多人揸，應該ok
牌費保險加埋約3000
買新車唔駛太擔心，有咩問題可盡情屌原廠
保養包設計缺陷回收、買零件平d，頭幾次換油咪返原廠囉
入油搵油卡減得多d，唔好入中石化

尋日見到2019 MT03
真係橙紅軨

牌費燕梳都要問真係on9
燕梳架架車唔同，年齡同牌齡又有影響，點撚樣答
好似啲弱智仔開post問養車幾錢一樣

反正講完你刀係中二xmax

多謝你咁詳細答我

幾靚

KTM

巴打快啲聯絡下啦

得我一個香港人落去好撚孤獨啊

師兄我都係葵盛人喎 一齊交流下

認真，第一眼見到ktm覺得好有pornhub feel

睇少啲啦

求教路
林護左上之後咁多學禁，點入去荃灣

Cruisym300i 報到

葵福路入楊屋道，左二線直行？

新手留名

岩岩琴日PASS左強制，好興奮好興奮呀.JPG

不過琴日同時段6條友考，計埋我得2個pass
有個仲一開波就炒左埋水馬好慘

我都係學牌

tg: @kinstong

不低於就可以 所以125可以

自膠 睇錯問題

有無揸mt03既巴打係度
想問下平時揸係咪會將部車keep住6，7千轉？

揸03 here
一般keep 5000轉

到我有選擇困難症，MT07/NC700 M/CB400

揸左7年26，最大揸過400羊

mt07

買Yamaha但人地只會覺得係ktm

日本車比人當歐洲車 層次升左

沙駕 強制收皮 揮手區

巴打幾時考
我前日pass

衰左邊樣，大家交流下
我第一次考果陣都肥左 急剎果陣太緊張真係急得滯搞到失左平衡落左右腳

昨晚發現泊開嘅位畀啲戇鳩掉米喂老鼠白鴿，成廿位車中招，老老實實真係冇諗過可以咁玩，今朝拿車果然好多雀屎係其他車度

Test 4
我等暑假先再考喇
要沉澱下

去藥房買啲老鼠藥 撈落啲飯度 之後嘅唔使我教喇

咁又講真 個位又唔係合法位 你違泊得人地唔餵得?
你話佢係你月租位餵就話有問題啫

架車爛左倒後鏡係咪可以照揸？

奇怪竟然唔係報警，走來玩啲麻煩嘢，日日打電話報警唔係重好咩

咁依家照睇巴打你反應
我諗佢而家呢個做法有效果啲喎

係囉 你都覺得麻煩呢 即係功效好過報警啦

快D補考返好D喎我覺得
唔係的話遲D又生疏左，再PICK UP返又要多D時間

衰無著燈？

Yes 著唔到 自然反應咗要急煞 咁就收咗皮

搞到周圍咁多屎又養老鼠，會有環境問題，雖然本身呢度環境不嬲差開，啱啱醒起之前車房話部車畀老鼠咬爛線，而家信信地

通常爆轉先夠力 八九千轉先轉波

Z1000啦

mt10 sp la

街車垃圾
R1M啦屌

R1M 啦

我打左去元朗到問
佢比左個8字頭既電話錄音
試極個期都系愈排愈後

日日有人報 試期緊係會愈排愈後 咁岩有人唔得改期先會有個早D既期俾人

識元朗經理 半個月有得考

咁好 我果陣等左7個月 好彩一take

咁樣講出嚟
你個 friend 多得你唔少

我識署長 唔洗考直接拎牌

有無人知？

爛左邊可以
爛右邊唔得

可以照渣
不過安全起見貼住先啦
無倒後鏡好危險

好似真係會出
但係雙缸660cc真係夠用？
d記個雙缸多你299cc
triumph 三缸都765

關咩事 mt07都唔夠700cc

貼咩？

我左右都爛曬

成本平，耗油低，重量輕，低轉輕鬆揸... 咁多因素
唔同設計唔同玩法唔同客群
你攞去落場梗係唔夠四缸玩
日常點會唔夠
最緊要係價錢合唔合理

咁rs系列都好難唔拎出黎同600四缸日本車比較姐

跑車啊ching
你淨係擴得個60cc可能唔夠用
daytonta 三缸都擴左75啦

貼住個倒後鏡

齊口斷左無得救

就學車,有無細d既full face推介

Ls 2

巴打係邊學？

沙駕

大陸野黎？

幾錢？

我部mt 03幾時到

諗住叫架拖住車部車番屋企附近先操會唔會好on9

搵連登仔幫手揸返屋企

我決定揸火箭

係邊訂呀

萬里達

咁慢慢等啦

乜色先？我黑色都未到，但新色到先

7777 快d 報，依家平200(豬年利是） 加送一節。

後日開始終於可以泊入有蓋場

好葡萄

我都等左10個月先有

google左好耐都唔知自己搵緊乜。。想睇港島重考價錢我應該搵咩？

利申肥左兩次天光

香港真係痴9線。。。考電單車排229日

港島都排到11月係咩玩法。。。

我岩岩打去問淨路試要我6700（包路票租車）

chi lun sin

真心覺得好貴 兩個試分開計錢加埋成雞野重貴過考46
幾年前問都係5000包兩個試加一次重考（果時無報）

路試路票，租車，學牌，最多咪迫你食4個鐘租車，2000零3000到之嘛

屌，e家報到11月真係唔撚想再考

強制試幾耐？上網好似睇唔到考期，仲係一個月？

我賣緊07 ，發覺無力

一兩個月

日立唔批上會 笑左

07都無力
渣左半年未試過全油門都已經好好力

咩原因

呢度個個臥虎藏龍

唔知 佢話唔批

本身諗住借幾錢買咩車

就快係觀駕學車 學完都會出架車 想問下如果頭盔黎講HJC買唔買得過 同埋手套大概咩價錢有冇話咩款咩牌子性價比高啲？唔該曬

HJc cs15(好似係) 大約$800 我高速炒過一次車都無事手套就無乜所謂。我用淘仔100蚊對都ok

港島得兩區考電單車，鴨脷洲就香駕獨攬，大球場就要搵街師傅

其實大膽d就得，真係一出灣果下扭盡佢
反正扭盡其實都係好慢

就算到時唔著燈，只要一過格仔就開始齋落尾迫力都夠你減慢過灣黎多次
唔好怕就無事架喇

加油呀!!

個個學牌R1

我沙駕岩岩今星期pass強制
排到12月27

好似越嚟越多人考

好記得去報名到有得考
要成年
唔洗成年已經好好

沙駕都就快排到1月

Cls 要考就報左先，有排等

ninja300同z300騎姿是咪差別不大?
利申170

Icon Airflite頭盔幾型，有冇師兄用緊？
歐洲款係咪都唔係好岩亞洲人頭型？

唔該曬巴打

三月頭喺萬里達訂左黑藍MT-03 ,要4月中或4月底先有貨
等，寂寞到夜深....

利申:以前喺台灣渣Kymco KTR,香港無渣過車

我個部等到7月 要白養幾個月車場

巴打個時台灣讀書?

你都係訂mt03?

係呀，台北讀書

09

有無人有用 sena 10c pro頭盔藍芽cam
好似幾正咁 又車cam又可以講電話聽歌 又可以幾部當對講機用
不過佢話電量得兩個鐘錄影 停錄後電量可以仲有3小時通話 但渣遠啲回程前有可能要叉電先
(粉嶺要去簿博林)
想知有無人用緊 實際用落係點thx!!

睇黎全部都落場高手

09自己友

條喉係隔離鋪買?

亞林

新手問：

Yamaha MT-03 vs Kawasaki z300 vs KTM Duke390

師兄們點揀？

Mt03/z300
自己睇樣啦

btw z400啦

聽人講z400轉咗泰國整，定其實依家都係泰國整

已經係架喇
ninja400都係泰

就黎考強制
準備可以渣車了

其實泰仔印尼仔既qc唔差
日仔近年反而都會出問題

最差只有印度仔

KTM
彩moon

KTM無事好地地，有事番代理都可以同你講唔識整

MT啦

Email 問佢地有冇得整
CC埋總公司

其實duke都ok
唔知點解rc成部傷殘咁

正，可惜我腳短，MT03已經係極限

有幾短?

身高170但試坐mt03得半隻腳落到地😅

on9，揸電單車雙腳腳尖掂到地已經得啦，仲以為你係150cm高嗰啲腳短

170直上MT07都得啦

無安全感嘛，始終未喺香港渣過，安全啲好
我怕死

而且以前喺台灣渣開循環檔，同MT03國際檔唔同，要適應下

以前揸r3 雙腳落哂地仲有突喎

我.....對腳真係好短🤦‍♂️🤦‍♂️

170揸mt03係極限?
我168高 揸mt10喎 (準備換R6)

留名睇訂車單

屌記錯時間 駕院miss 左堂深進訓練 重唔重要架？

唔係揸唔到既
不過辛苦野唔係個個頂得順

自己補多幾堂就可以 佢都無咩教到你

真係大9獲 之前唔得閒差唔多冇練過 月尾考

二手邊有單？

買左貼相寫你個名同架R6 OK?

師兄揸緊mt10，搵R6有幾奇呀？
分分鐘錢都唔使補就換到

佢地係唔信168高揸mt10 r6

無聊
我見過R1M唔夠腳跌車添

168唔叫矮啦，腳尖掂到地咪揸到，都係習慣咗就ok㗎啦。

唔關個身高事

155係咪唔啱揸電單車

腳短可以著車boot，都可以長2cm㗎

响大山見過個呀叔米7唔夠，揸非沙六，巡航板，冇術唔好賴三賴四

可應付300cc

有時唔關技術事
dp26矮仔有技術玩到motogp
但我相信佢唔駛泊骨位、暗斜塞車

155 50kg 會唔會跌
我上網睇人講電單車好重 唔知學唔學好

有個叫barbie既女仔好似米5，揸msx，之前經常見到佢，港島

佢又矮左D 上面果堆米7響度驚，除左啲歷險型街車，有撚車難揸咩

tmax幾耐改一次款 依排好想出架半

羊*

mt07 腳踏凸出黎支野有咩用？
跌車斷左

米五都冇

點止得m仔

跌車
So sad

冇乜用的

呢支

唉唔留神窄路掉頭，地下凸起斜埋一邊

好似提醒你轉灣訓得相對一般人底

俾你訓彎知幾時到limit

清，你揸咩車，大丫老?

咁我應該一世都唔會掂到

換對r11上山啦

羊仔

小弟新牌黎，唔敢上山拉龍

大把人行50

笑左

用來提你駕車壓太低，無左自己有意識壓到邊就得

笑咩？

想問如果考掃桿埔又唔係自己出車學，有冇邊間推薦？
做功課google過，李健就大伏連車都book唔撚到，k＆k又評價麻麻，輝sir仲貴過學46，自己唔出車學係唔係一定要揀天光道／比多幾千跟駕院？

笑上山玩行50

利申: 行30

K & K 我覺得ok喎
啲馬起碼有人跟，好揸先
利申:打手

唔該ching
搵日試下

佢有幾架車

傑師莊sir啦計過數最平係佢
利申:跟佢大球場 1 take

想問下 v8同v8 係咪做唔到前後座連接架？

做到呀，你連唔到咩？

岩岩連到了 做錯左少少野 唔該師兄

呢間價錢ok
但唔係只教天光道咩？

14年，買新車洩好多錢

你冇野嘛
Ninja400樣

你無野嘛 我鐘意咩款要你管?

各有喜好 唔好為呢樣嘢嘈啦

求防盜推薦
點樣鎖安全d
停車場無位 想泊都唔得

有爬文話碟鎖後碌 U鎖鎖車冚同前碌？

其實k記又無信仰又無咩特別
點解咁多人買佢d車

落車冚 碟鎖配鍊鎖住固定物

我係李健掃捍埔 1 take pass 的
So far 冇試過 book 唔到車

缺點係只有夜晚可以操車
個場係同 Van 仔一齊 share
所以練八字會排隊排得耐啲
同埋兩條路試都有學禁

係呢兩點比較棘手
其餘我覺得還可以

黑藍

問左4月中

Wsbk

Same

Btw 李健啲阿sir其實都幾有心教
我冇買到佢啲單對單班
但上堂一樣都好肯答問題
打八字會打成一片 玩埋一份
係有一個阿sir伏啫

Sor講野口直心快
我踩RC390仲踩得犀利

其實K廠本身d車好型
我個人非常鍾意上一款636
即係忍300、636、10R嗰種線條
呢代改款400、636真心麻麻

今年慘
gp冇份玩，一路稱霸既wsbk比人秒殺

上代636係最平既600，六萬左右買到二手齊料板

有無人收mt07

詳細資料

lm

逐隻色輪住到

琴日whatapps佢 話4月中

07應該係最易賣既棍車，又輕又好力

死都係最快死添

以為又有新嘢

Google 荃灣 MT07 會見到好多孝順仔新聞

忍400好型喎 又夠輕

本身外形係由上而下咁下放去改款
佢錯在出左400先 然後出636

駕院報精進夠唔夠？

強制pass左

駕院個強制堂應該要點安排問左強制試7月，但網上可以報既堂show到5月尾。要上完曬堂後一個月先考會唔會太耐

報堂唔會show到咁後 你可以照卜先 一星期前都好似可以改

最緊要係平,中級車既引擎,但係得啲入門車既配備
一堆新手淨係識睇馬力黎J,見到就狗衝

自己登入上網book

將貨就價啦 唔關新唔新手事 大把學牌P牌都買架新cbr250rr

不如兩萬幾收部mc22啦

利申：四缸打手

代步係幾好，架野堅輕，不過玩就未輪到佢

前叉齊口斷

Mt07真係特別多意外發生

所以快d買MT-07啦
特快申請，立即批核

真係代步有幾可用得盡佢個馬力
大馬力低配備,無術既/新手唔小心扭大左就係咁先

送多單俾大家

邊間排到7月咁誇張

咁大獲，我沙駕reg哂堂4月學，打算聽日去報考期，如果7月即刻cancel哂佢

我揸緊mt10 買mt07黎做咩？

馬力無人厭少，開得盡馬力亦代表已經身處險景
MT07 代步行高速，6波扭大油都要等一等先有加速其實唔算高性能。。。佢同MT09最失敗嘅地方係除左引擎，車架鋼性唔夠強，操控角度同其他配置麻麻，坐正個人行直路無問題，多彎嘅路唔駛預佢
一架本身惡揸嘅車，啲新手見佢粗呔又有款，當佢小忍咁舞，唔炒就奇

點解唔報名直接報埋呀
我2月尾報 聽日考
唔知點解上面位巴打咁誇張

個半月就合理，個職員都係咁同我講，因為一早報左先怕d堂夾唔到時間，如果5月中既最多自己去租一兩節練下，一係再試下推下d堂

元駕呀。報名個時已經話排到7月

唔關事，而家間間廠都玩dna
反正個樣就係一樣
出先出後有咩分別

出去學啦

我覺得用07代步唔錯，易上手
油門反應都ok線性，算易操控
車輕攞去劈都幾好彎（同啡令比就冇得比啦）
但支避震就好撚閪
頭fork一dup車就好沉，尾就成日浪下浪下
都幾恐怖

要微調下既

07尾避震好多人話必換
不過換左避震賣車時又唔想咁低價

買小忍300二手，有無市價對應年份可參考下？

大個仔喇。自己做下功課啦

而且迫力唔夠收
要引擎有最好發揮，頭尾避震迫力都要搞過晒，都夠買架GSXS750

我大唔大個仔就見人見智啦
但我之前就係做過功課
發覺你講野有啲問題先咁應你

上28car望啦
新淨少花多少改件全部都影響售價

傑師真係有教大球場

不過我都正評左你有做功課

有冇人揸開/整開Harley
最近電池蓋個夾甩左，上ebay同amazon都唔見有，有冇人知係邊買到成隻夾？

報左沙駕，路試6月中考，但仲未開始操車
想問下有無ching知個深進訓練同考線透視應該操下車先報定係上埋呢兩節野先自己操車好？？

佢地應該有講要練下先好去上
不過呢
考線透視就坐係架貨van睇路，佢就係咁講下
深進就帶你行多次考線咁

上左路線透視先 練下車再上深進

07用家
無投訴，又輕，咁既油耗有呢個力度
鳩扭都係20km/L
粗胎有d安全感
外觀稍型

係無倒叉，避震軟左少少
我個部無abs
無任何電控，滑離

考技術

香港邊間車房換喉平?

亞林好似免裝工 自己問問

ninja300咩喉最嘈?

拆左條喉

水喉

我都想要部mc22

英蠍

拆左db killer既喉 應該條條都咁上下嘈

miss撚左個4月快期已經搞到7月

本身個價已經包埋

第一次見人推阿林

係咁啱記得佢啲post啫
要平咪上網買再自己裝囉

點解?

想問下 suzuki skywave 400 or 650 Vs Adiva AD3 400
撇除兩輪三輪同埋個頂
性能上係咪skywave 好用d？ 起步skywave係咪爽快D？

巴打10難唔難揸？

心思思想買架sp撚下

你有自修堂既，唔驚

個人建議，你開始認真拖之前
上完呢兩堂先
次序唔緊要
因為最終你都係靠自修

M4 / coffman 嘈多數都係短小精悍

AN400 (SKYWAVE / BURGMAN) 穩定王
同埋有個好強大既車主會(好似係)

岩岩沙駕pass強制 排到一月中

下年一月

排電單車真係好消磨意志

正面D，同自己講要1 take pass，唔係要排多年

有冇考大球場嘅師兄可以讓個期比我？價錢可議

考期有得轉讓?

邊度買平

唔難

揸問單江細cc就一步一步上啦，10仔用舊r1偈，扭大左就

收到電話

要等多一個月架車先到 無車渣好辛苦

強制已pass

觀駕岩岩pass
9月可以考

唔係要等到1月咩😳